突發消息：一次過發現七個地球

NASA 宣佈，在四十光年以外的星系發現七個與地球大小相若的系外行星，而且全部都可能有水。

Exoplanet discovery

In a press release on February 22, 2017, NASA announced the discovery of the most Earth-sized planets found in the habitable zone of a single star, called TRAPPIST-1. This system of seven rocky worlds–all of them with the potential for water on their surface–is an exciting discovery in the search for life on other worlds. There is the possibility that future study of this unique planetary system could reveal conditions suitable for life.

樓價可以跌了

仆街比你發現左